你食屎啦曾恩怡，你以為你同曾勝賢既交往建築喺感情之上，其實係一盤生意咋，叫鴨唔使找數啊?

老衲素來有佛界收素佬既美譽

死臭閪話曾勝賢爭佢錢
實際上根本佢差人錢
人哋都唔介意啦
佢仲要死纏爛打

借錢唔還仲咁理直氣壯真係第一次見

曾勝賢臭鴨黎，你估人地免費驅風啊

曾恩怡有種就去玩具地帶同樓主隻揪

佢返藍田架

壽星公真係成個壽星公既樣咁

藍田邊到啊?

死傻閪 你唔係仲相信嗰隻臭鴨鬼佬係老衲呀嘛

你自己知啦，老衲(又名曾勝賢)

條女on9唔係扮

你老母係咪生漏咗個腦俾你
老衲大碟嗰陣曾勝賢可能只係一條精蟲

筲箕灣啊共享女人

之前以為曾恩怡係輕度弱智
原來係我誤會咗 根本係重度

你連個腦都比人呃走埋

堂堂一個大男人係唔會咁小器記咁耐
查實係衲弟鍾意咗佢

老衲都幾慘, 尷生比你屈
不過你仲慘